[你問我答]上個sem去咗加拿大exchange

本身諗住寫遊記, 但係太多字要打同太多相, 好難搞
趁呢幾日放假得閒開個你問我答Post

trans到幾多cred返黎

應該5科, 未confirm

咩u

WESTERN

有冇睇北極光?
洗左幾多錢?

有冇啪啪啪

你本身呢

冇, 呢個係我今次個trip既遺憾
我諗大約6萬幾左右, 未計

冇

怕俾人起底, 唔講啦

邊個faculty?

Engineering

咁都好d，識人係law fac wok到

讀書多定玩多？

冇咩時間放喺讀書, 唔係去旅行的話喺屋企都唔會讀書

巴打新年好！
小弟我有三條問題想問。
1. 如果嚴選十個加拿大必去地方，你會推介邊十個？
2. 嚴選十大必食，你會？
3. 有咩食得的手信推介？

thx!

新年快樂
1. Quebec city, Montreal, Toronto, Vancouver, Churchill, Calgary, Edmonton, Winnipeg, Yellowknife, Ottawa，都差唔多啦，我見識少，通常我估都係去呢啲地方，好多我都冇去過
2. Tims Horton 嘅Italiano sandwiches, 其他包都ok，harveys快餐店(冇咩特別，加拿大先有，叫試吓咁), poutine, smoke meat sandwiches in Montreal, chicken wings，其實冇咩特別美食
3. maple syrup(相關products, chocolate, cookies, candy, butter), icewine, Tims Horton咖啡豆

thx 巴打，來年楓葉一紅我就去，祝巴打萬事如意

巴打如果係睇楓葉的話, 可以去埋kingston附近既thousand islands, 如有美國簽證仲可以上埋boldt castle(好似係)
一路順風

Poutine Tim仔 係得咁多